［點解街頭冇哂文宣] 想幫下手既入黎

其實香港人真係好善忘
同埋日日咁多事都好易麻木

大家想黎緊行動成功既話
依幾日文宣好重要
香港人冇左團火就冇

有三個方向文宣要煲

1. 黑警啲罪行
E.g 開真槍踢人、醫院酷刑、新屋嶺私刑

2. 將來行動
E.g 8.31民陣遊行、9.1無限期機場、學生罷學

3. 良心消費
E.g 黃藍商店

需要大量人係街頭宣傳
唔好fb分享下就話宣傳左
同溫層宣傳係冇用
好多番工既示威者、街坊唔用fb/連登
我地要將訊息傳比佢地

唔一定要派傳單，拎住個牌企街都得
想要圖、印刷地方PM我

點解熱門一個機場、清算港鐵po都冇架屌
幫我推啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

喂你次次都快過我 幫我推2下啦

推推推

除左黑警開槍文宣, 仲有解釋麻雀館既行動